警察一走 深水埗再燒冥鏹

咁就真係be water